覺唔覺d大學生好撚浪費紙張

點解唔直接寫係牆？
我見外國d抗爭 graffiti周圍都係
香港既民主就只有塊牆咁大
仲要同內地生互打飛機 好慘

駁唔到